50位前中情局人員憑「經驗」聯署指出 亨特電郵是俄羅斯策劃

左媒標題：

Hunter Biden story is Russian disinfo, dozens of former intel officials say

以下係聯署其中一段：

「我們想強調的是，我們不知道特朗普總統的私人律師魯迪·朱利安尼（Rudy Giuliani）向紐約郵報提供的電子郵件是否真實，並且我們沒有俄羅斯參與的證據-只是我們的經驗使我們懷疑俄羅斯政府在此案中發揮了重要作用」

左膠真係鳩噏無極限 班中情局人員分分鐘冇處理過呢件事，就畀FBI河蟹咗。 然後而家就跳出嚟話憑「經驗」指出電郵係俄羅斯策劃。喺冇任何直接或間接證據之下，就畀左媒引用，真係完美雙重標準

我話係就係

點睇中國威脅大過俄

月經個經呀?

查下呢50條友咩底先

習慣性思維

自從冷戰之後 美國情報部門諗野第一個諗就係俄羅斯

憑經驗，雷射筆都係大殺傷力武器

即係連FBl都冇証據証明電郵係假啦
咁weak都想spin走

你話支那陷害Biben都算
仲講俄佬

咩都關俄佬事

俄佬又躺槍

點解俄羅斯成日比人屈都唔出聲??????????????係咪收左錢?

普京幾時變左做民主黨貴人

左癌spin手法

證明普京真係無辜

你會唔會直接篤老細出嚟

"前"CIA 人員: 我食_ 多過你食米, 我隻屎眼就係證據~!

聯署 ....竟然識得用連登仔絕招

冷戰思維
左膠諗野往往脫晒節
高估左俄羅斯個影響力
低估支那嘅滲透

中国就用外國勢力 聞屎黨就用俄佬勢力

politico好似左報黎

明眼人一睇就知係移花接木

爭咩爭 兩個國家夾埋一齊唔得咩

俄羅斯解體左

點睇第一威脅都係支国

美俄貿易額排第一二位
美俄貿易額排成三十位

弱智都可做FBI?

主要係認知誤點
德國人同美國人
中老果班都洗左腦 仲停留90年代
仲以為俄係以前蘇聯

俄羅斯解體左

點睇第一威脅都係支国

美中貿易額排第一二位
美俄貿易額排成三十位

弱智都可做FBI?

不能說的國家

我唔要系Twitter或者FB見到呢50個人「無憑無據 未經證實」既言論流傳

鳩噏就得
今次fbi都要孭大鑊
根本唔係中立

咁個打靶仔有冇做過 有定冇 咁簡單 唔洗講咩陷害 有定冇 咁簡單

CIA FBI都係民主黨點信

美帝版既阿sir做野唔使你教

點系Twitter唔ban佢地a/c

呢鋪俄佬躺著也中槍

根據呢個map，係其中一份最credible嘅中間偏左報。 呢份都咁偏頗，其他可想然之 侵展示完美四權分立，95% 媒體失曬控

前中情局人員=deep state

個重點唔係邊個策劃
而係電郵內容有幾堅
就算想轉移視線
何必講乜俄羅斯呢
其實有冇50個「前」CIA人物都成問題

呢張圖會唔會已經太outdate
TIME點會係中間偏右

越spin越肉酸
班死左依家唔係正面回應堆email同通烏問題
而係有咩都屌俄佬, 根本唔係解決問題

講出黎都笑死人啦

彭博都偏右 已經知張圖廢

啱啱search的，好似2017年。不過而家拜登同背後金主吹雞，全部向左移啦，已經唔知有冇一張map可以反映到

你係咪想講蘇聯

成個西方都係咁

不嬲啦
本身侵係想聯俄抗共
之後就出通俄門
然後希拉里郵件就不了了之
你話邊個唔想美俄講和丫拿？

冇話電郵係假喎，策劃係邊個有分別咩？上帝喇

快 d 出片

我憑經驗認為左派其實係共諜

咩人策劃其實唔係重點 , 而係當中通烏通中事件是否事實

講經咩

Democrat =美國渣家軍

國界董建華

受曬控 not 失曬控

要嘅係證據 唔係經驗

普京:又賴鳩我

姐係無證據話係假
我覺得係假就係

我憑「經驗」指出 50位前中情局人員曾接受中共的性賄賂

有冇呢50條友都唔知啦
同撐警班撚樣d聯署一樣

外國勢力?

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

解決提出問題嘅人

我懷疑你個懷疑！

斷鳩估 冇痛苦呀？

普京:我屌,應又唔係,唔應又唔係,成日食死貓

學埋cctvb啲野，據專家指、有學者認為

不過呢單咁大核彈，個人都唔跟車太貼住

同港共搵班專家9up幾句就話自己講既野係岩既正確既有咩分別

因為做過cia所以件事一定係俄羅斯策劃個國際觀落後到唔講以為蘇聯仲存在緊

局長話唔關俄佬事，扮睇唔到

聯署係好勁既武器, 連登+左膠話既
浸浸而家驚未??

普京：屌你又關我事？

Former 又點撚樣official呀

想轉移視線！

根本唔係嗰種聯署呢種似係傳統大律師公會一齊出信表示立場
多過上網撳掣鬥多簽名表達訴求

個個都想賺人民幣發大財賺easy money

係咪CIA秘書仔都可以聯署嫁?

最衰都係佔中

比人炒左果班布殊軍

佢哋咁樣聯署話係Fake New
如果唔係Fake New 但係令到人哋唔敢追查落去
件事會變成點

呢個做法好似係邊度見過

含撚喇FBI, 幾時輪到佢管

乜撚都普京
普京幫拜登揸機影佢玩幼幼啦

冇野啦
sleepy joe 過骨啦

俄羅斯幫侵
中國幫拜登
好正常

仆街睇錯，CIA黎
Btw, 得50咁撚少，唔好出黎獻醜

美國佬真係乜都開俄佬事

同支那人乜都鬧美帝係咪同一原理

Russian-gate is a HOAX

其實中共特務組織喺情報界一向唔入流，連北韓嘅國際活動都多過佢
相反當年蘇聯嘅KGB乃至而家FSB都間唔中喺歐美成功策劃一系列暗殺/間諜活動。
中情局人員基於認知偏差，認為俄羅斯威脅大於中國係好合理

我唔洗經驗，直接話你地係撚樣

根本張圖唔係講緊左右派 條軸係講緊自由主義同保守主義
麻煩大家睇清楚啲字
(如果張圖的確係美國慣用嘅liberal 同conservative 嘅定義嘅話 咁根本兩者都係右)

俄要玩浸透o係人種上一定有優勢,除咗白人佢哋仲有亞洲人,黑人都有.

俄羅斯同烏克蘭係死對頭
如果俄羅斯策劃, 咁烏克蘭做乜咁好死出黎幫手作證

成班停留係上世紀, 以為最大敵人只係得俄羅斯

係根本成個政府大部份都係民主黨

得軍隊同警察唔係

兩個head都係trump任命

唔只係得個head架嘛

FISA 尋日都出左初步調查確定左唔關俄羅斯事啦

冇人睇 d左報會係咁報
呢d食屎專家講俄羅斯點點干預
再spin去侵得益 之後就屈到通俄

前中情局人員=逃犯C落登？

成個“Deep State"開始浮面。

ps: 爭論呢個字眼係無意義行為

俄羅斯政府在此案中發揮了重要作用
咁D野係咪真先

點解咁鐘意屈俄羅斯？侵侵同俄羅斯好frd 唔得㗎？係要美俄冷戰打仗先開心？